好心啲死廢佬收下把口啦屌

永久擺食慈雲山明記粉麵。我屌你老母閪，我食緊野隔離枱有條廢佬係度話而家啲後生仔學人去示威，on99咁係度話自己中國人唔明點解啲人會話反共產黨。跟住又係度話跳樓死撚左個啲人係底撚死唔死都無用，仲話佢地收左安家費先會去跳做宣傳，我屌你老母有冇撚人會用自己條命去做宣傳呀仆你個臭街，用下你個傻閪中國翻版腦諗下啦死廢老，話啲人咁撚唔中意中國咪去英國。心諗屌你咩你咁撚中意中國你留係香港做乜撚野

慈雲山明記入面啲職員都係屌鳩啲後生仔無腦亂衝收錢

罷*

D死廢老都擺唔得耐
咪又係一兩年命
時間一定係企係我地呢面

呢間垃圾好撚污糟 狗也不屌